老實講,尼采有冇比人吹大左?

睇佢生平,明明同LI登仔一樣,都只係溝唔到女的死毒撚

尼彩講過 一生人只有一次中六合彩嘅機會 關鍵就睇你有冇恆心期期買

所以最後下埸咪咁

古典學教授喎佢係
一般連登仔何德何能同尼采比？